{"version": "https://jsonfeed.org/version/1", "title": "lernOS Convention 2024", "home_page_url": "https://loscon.lernos.org/", "feed_url": "https://loscon.lernos.org/feed_json_updated.json", "description": "Infoseiten zur lernOS Convention 2024 mit allen Informationen zur Veranstaltung am 2.-3. Juli 2024.", "icon": null, "authors": [], "language": "de", "items": [{"id": "https://loscon.lernos.org/", "url": "https://loscon.lernos.org/", "title": "Startseite", "content_html": "<p><img alt=\"\" src=\"img/loscon24-key-visual-banner.png\"></p>\n<h1>Willkommen zur lernOS Convention 2024 \ud83d\udc9b</h1>\n<p>Das sind die <strong>Infoseiten</strong> zur [lernOS Convention 2024](https://cogneon....</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/accessibility/", "url": "https://loscon.lernos.org/accessibility/", "title": "Barrierefreiheit", "content_html": "<h1>Barrierefreiheit</h1>\n<p>Auf den Postern der lernOS Convention (#loscon23) steht schon seit dem ersten Mal der Slogan <strong>\u201cAll Creatures Welcome\u201d</strong>, d.h. wir m\u00f6chte...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/archive/", "url": "https://loscon.lernos.org/archive/", "title": "Archiv", "content_html": "<h1>Archiv</h1>\n<p>Zusammen mit der Vorg\u00e4nger-Veranstaltung der lernOS Convention \"KnowTouch\" findet dieses Jahr das <strong>8. lernOS Event</strong> (KnowTouch, lernOS Camp, lern...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/badge/", "url": "https://loscon.lernos.org/badge/", "title": "Badge", "content_html": "<h1>Badge</h1>\n<p>Alle Teilnehmer:innen erhalten wieder einen <strong>Badge f\u00fcr die Teilnahme</strong> an der lernOS Convention. Die Badges werden \u00fcber [Badgr](https://eu.badgr.co...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/bom/", "url": "https://loscon.lernos.org/bom/", "title": "St\u00fcckliste", "content_html": "<h1>St\u00fcckliste</h1>\n<p>In der St\u00fcckliste (BOM, Bill of Material) sammeln wir alle Dinge, die wir f\u00fcr die Veranstaltung brauchen.</p>\n<ul>\n<li>B\u00fchne, FOH</li>\n<li>Breakout-R\u00e4ume</li>\n<li>Deko...</li>\n</ul>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/communication/", "url": "https://loscon.lernos.org/communication/", "title": "Kommunikation", "content_html": "<h1>Kommunikationskan\u00e4le</h1>\n<h2>Vor der Veranstaltung</h2>\n<ul>\n<li>Die <strong>Linkedin-Seite</strong> <a href=\"https://www.linkedin.com/showcase/28494203/\">lernOS</a> informiert \u00fcber die loscon. A...</li>\n</ul>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/coworking/", "url": "https://loscon.lernos.org/coworking/", "title": "Coworking", "content_html": "<h1>Coworking</h1>\n<p>Da wir den Aufbau der Veranstaltung schon am Vortag machen, k\u00f6nnen wir den <strong>Dienstag Vormittag</strong> (02.07.) zum <strong>offenen Coworking</strong> verwenden. D...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/design/", "url": "https://loscon.lernos.org/design/", "title": "Design", "content_html": "<h1>Design</h1>\n<h2>Farben und Fonts</h2>\n<ul>\n<li><strong>Farbe:</strong> #fbc841 (<a href=\"https://www.color-hex.com/color/fbc841\">Palette</a>)</li>\n<li><strong>Font:</strong> [Ringbearer](https://www.dafont.com/ringbe...</li>\n</ul>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/discord/", "url": "https://loscon.lernos.org/discord/", "title": "Discord", "content_html": "<h1>Discord</h1>\n<p>Platz f\u00fcr die Anleitung zu Discord.</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/email/", "url": "https://loscon.lernos.org/email/", "title": "Email", "content_html": "<h1>Email</h1>\n<p>Das Orga-Team kann \u00fcber die Email <strong>loscon@lernos.org</strong> angeschrieben werden. Alle Orga-Team-Mitglieder k\u00f6nnen auf das Postfach zugreifen. Bearbeitet...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/eve/", "url": "https://loscon.lernos.org/eve/", "title": "Vorabend", "content_html": "<h1>Vorabend</h1>\n<p>Am Vorabend (01.07.) wird es wieder das <strong>optionales Vortag-Treffen</strong> f\u00fcr alle geben, die schon am Vortag anreisen (Selbstzahler). Voraussichtlic...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/faq/", "url": "https://loscon.lernos.org/faq/", "title": "FAQ", "content_html": "<h1>FAQ</h1>\n<p>Hier sammeln wir die Antworten auf h\u00e4ufig gestellte Fragen (Frequently Asked Questions).</p>\n<h2>Wer ist Veranstalter der lernOS Convention?</h2>\n<p>Veranstalter i...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/getting-there/", "url": "https://loscon.lernos.org/getting-there/", "title": "Anreise", "content_html": "<h1>Anreise</h1>\n<p>Wir streben einen m\u00f6glichst <strong>kleinen \u00f6kologischen Fu\u00dfabdruck</strong> der Veranstaltung. Da die Parkplatzsituation um die Burg herum eher schlecht ist, ...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/hmk/", "url": "https://loscon.lernos.org/hmk/", "title": "Hybrid Meeting Kit", "content_html": "<h1>Hybrid Meeting Kit</h1>\n<p>In den Breakout-R\u00e4umen wir wieder das <a href=\"https://wiki.cogneon.de/hmk\">Hybrid Meeting Kit</a> der Cogneon Akademie genutzt.</p>\n<p>![](img/cogneon-...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/infopages/", "url": "https://loscon.lernos.org/infopages/", "title": "Infoseiten bearbeiten", "content_html": "<h1>Infoseiten bearbeiten</h1>\n<p>Die Infoseiten der Veranstaltung werden in <a href=\"https://github.com/cogneon/loscon24\">diesem Github Repository</a> gepflegt. Die Quelle sind...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/kimooc24/", "url": "https://loscon.lernos.org/kimooc24/", "title": "lernOS KI MOOC", "content_html": "<h1>lernOS KI MOOC</h1>\n<p>Der <strong>lernOS K\u00fcnstliche Intelligenz (KI) MOOC</strong> (#kimooc24) ist ein [Massive Open Online Course](https://de.wikipedia.org/wiki/Massive_Open...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/location/", "url": "https://loscon.lernos.org/location/", "title": "Burg N\u00fcrnberg", "content_html": "<h1>Lokation</h1>\n<p>Die <a href=\"https://de.wikipedia.org/wiki/N%C3%BCrnberger_Burg\">N\u00fcrnberger Burg</a> ist das Wahrzeichen der [Stadt N\u00fcrnberg](https://de.wikipedia.org/wiki/...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/logistics/", "url": "https://loscon.lernos.org/logistics/", "title": "Auf-/Abbau", "content_html": "<h1>Auf- und Abbau</h1>\n<p>Der <strong>Aufbau</strong> erfolgt wieder am <strong>01.07.2024</strong>. Der <strong>Abbbau</strong> erfolgt nach dem Abschluss der loscon24 am <strong>03.07.2024 ab 16:00 Uhr</strong>. F\u00fcr...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/loscon-everywhere/", "url": "https://loscon.lernos.org/loscon-everywhere/", "title": "Dezentrale Lokationen", "content_html": "<h1>loscon Everywhere</h1>\n<p>Unter dem Label <strong>\"loscon Everywhere\"</strong> wollen wir die <strong>dezentrale Veranstaltungsorte</strong> f\u00fcr die lernOS Convention f\u00f6rdern (Vorbild: [Co...</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}, {"id": "https://loscon.lernos.org/merch/", "url": "https://loscon.lernos.org/merch/", "title": "Merch", "content_html": "<h1>Merch</h1>\n<p>Nat\u00fcrlich wird es auch wieder Merch geben.</p>", "image": null, "date_modified": "2024-04-02T15:18:46+00:00", "authors": [], "tags": null}]}